法國好多人成日擘大個口唔知做乜

搭地鐵/行路個陣睇到好多人擘大個口😮😮
成條金魚咁🐟🐟
可唔可以合返埋個口🤐🤐

鼻塞都要通知你咩

未去過法國唔係好知 巴打有無圖

俄國德德國多啲喎

我擘大個口咁覆你
因為

鼻塞囉仆街

香港都唔少

鼻塞呀屌你

成個弱智咁

成個on9咁擘大個口唔知做乜😂😂
扮金魚咩

咁樣可愛啲

好柒wo😑

合番埋囉滿意未呀

😂😂😂
我見到個d係好撚瘦架喎